選情告急 未來見票數已夠 請轉投認真如初

唔撚投 認真如初唔好聽

未來見都唔覺好聽

講左啦 無人信